有無人試過番咁既炒散

約完時間扮工 ，去到一句話腦細cut人就唔洗你做

當場屌柒佢老母再拜拜

新匯聚？